突發！ Facebook 叫停在華為手機預裝程式

Customers who already have Huawei phones will still be able to use its apps and receive updates, Facebook told Reuters. But new Huawei phones will no longer be able to have Facebook, WhatsApp and Instagram apps pre-installed.

用華為都係愛國嘅人
我哋只用微博

pre install
即係dl就有？

取消下話？叫停

apk